[真正捉鬼]年頭果陣係邊d人/邊班人，呼喚或帶領醫護罷工架？

唔夠人手，林鄭咪叫大陸醫護落黎取代香港醫護囉！

下一個捉既鬼，就係之前邊d人/邊班人公開吹到個肺炎好危險要全城戴口罩，甚至公開指責人唔戴口罩架？
效果？你出街睇吓d吉鋪囉

d網台，youtube，蘋果日報，雙登，製造宣傳真係好好用呀可？
真係奇怪喇，政府唔係好鍾意滅聲既咩？點解已經接近一年，某一兩派既反對聲音可以公然橫行於網絡界甚至浸透大眾市民既呢？連登左膠一發覺有聲音對佢不利，都識帶一大班ac去屈佢係五毛同埋呼籲其他人block佢啦(但佢地自己又唔block個喎 )，反而政府咁蠢既，係咁放d....唔係唔係，係俾d袁xx，蕭xx，d100，蘋果，啤梨不停咁放料反返自己轉頭喎？
但係又得意喎，通常最後個結果都係政府贏晒，可以立到法，殺死到香港人既自由，好似好易借力打力咁既？

嗱嗱嗱嗱，連登左膠們又唔岩聽架喇，大家又可以欣賞吓之後又有左膠ac入黎話我係鬼，係五毛，甚至係熱狗喇(奇怪？其實熱狗關咩事？ )，跟住就會叫人block我，不推文回復之類，吓嘛，對付d唔岩聽既人通常緊係咁樣對付架嘛....奇怪喇，政府咁蠢唔識封果d KOL既？橫掂你地出到街鑊鑊都只係識對住d差佬嗌口號同問佢地721去咗邊渣嘛，你地通常都係送頭既？冇理由驚你地丫，可？

又等我睇吓又會有幾多個左膠ac搞我先？

冇理由政府咁開明架？

得負評渣？唔俾ac我睇？

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .
3 .玩膠
4 .
5 .分化

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月22日和你shop 4.0

得一個左膠ac？

有邊句唔岩聽？回應吓丫？咪搞到自己好似共產黨反擊美國咁用錄音機至得架？咁只會顯得你更似親生仔